如果我地喺電視落文宣廣告行唔行得通？

好似港共政府「守護這個家」嘅廣告咁
我地都可以喺三色台以外嘅電視台落廣告
內容可以同政府廣告差唔多，或者寫啲歌等大家耳熟能詳

不過會有以下嘅問題：
好燒錢
要籌組一間公司先得
比政府打壓

小弟唔係專業人士，希望大家一齊嚟討論下呢個可能性

第一, 唔講到好白, 冇腦電視迷睇唔明. 講到好白, TVB拒絶做你生意.
第二, 你播十次八次可能冇用, 要入腦的話, 你係每日播好多次仲要連續播好耐, 俾緊好多錢tvb賺.

咩叫電視邊個台

電視廣播條例好似禁左政治廣告

除非競選時期（但通常過budget）

政府落果d唔計算在內

所以民間可以講冇計

廣告釋義

( b ) 本守則所指的廣告或廣告材料並不包括︰
(i) 電台／頻道識別訊號 ；
(ii) 政府宣傳聲帶 ；

....

政治廣告
28. 除非得到通訊局事先批准，否則不得播放有政治色彩的廣告。
29. 廣告應避免含有可能會觸犯宗教觀點、種族特性，或社會某部
分人士的詞句或暗示。

唔落 TVB 囉，仲有99，77揀

嘩 果然係特權